大學愈讀愈唔開心

曾經好天真以為揾到真心朋友
好難得好珍惜
到頭嚟 又會話同自己價值觀觀唔同而要疏遠自己

曾經好on9以為上莊好熱血好青春
好想付出好多
到頭嚟 埋到堆就開心 唔啱玩就拎自己做話題講尻你

曾經好努力去讀書做功課
但有好多人天生就明 唔需要死記硬背就有好成績
即使完全唔走堂認真聽
都唔會代表啲乜

只係望到父母慢慢變老
為自己付出嘅辛勞 供書教學
自己都唔忍心放棄

trans黎含大你就會開心

有問題

樓主

大學讀正個科如果你無興趣
你會讀得無心機 其實真係晒時間

上莊乜乜柒柒就算啦 你預左無真心朋友
洗咩理人地點睇你 大學先四年 完左就社會上重新開始
真係搵到個岩傾既 先認真對待都唔遲

講真由細到大做到知己既無幾多個
只要搵到大家有小小共通點既就可以係朋友
唔好SET咁高要求

大學冇朋友一樣甘過

屌 4點幾一男一女去廁所沖涼做乜尻

大學搵真心朋友

好人好姐冇朋友
一係好巴閉
一係好撚柒
上到黎開post
實係柒嗰類

quit U

堂已走😪同d人格格不入

利申：asso

你條傻鳩

大學最大價值係比人認清楚到底起跑線嘅重要性有幾高

試下上黎狙擊恆大 asso
心理可能會平衡啲

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

quit u la

其實你都做好左自己
有時現實都真係未必會同自己期望一樣
但我諗巴打你會慢慢搵到一個係大學生活得舒服既方法架!!

不過巴打你唔開心, 有無邊個可以同你傾計下, 都放下負呀~
放完可能又會好少少

可憐之人必有可恨之處